霉西！你夠薑就入黎！

加埋我啊巴打